1. Як можна створити функцію та як ми можемо її викликати?

    Є два варінати виклику.
    Через константу і ні, якщо не через константу то Hoisting піднімає всі функції вверх коду.
    Якщо використовуєтсья константа, то після фігурних дужок потрібно поставити ";".
    
    Створення функції:

    function newFunction (параметри функції, можна скільки завгодно через ","){
        тіло фукнції;
   }

    Виклик функціїї:

    newFunction();


2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

    Оператор return надає змогу повертати з функції значення, та припиняє роботу функції.


3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?
    Параметри - це змінні, які працюють локально в тілі функції, можуть поступати з глобальних змінних.
    Аргументи - це конкретні значення, які передаються у функцію 

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

    function name ("Oleh"){
    return Oleh
    }

    function fullName (name, 'Dmytrenko'){
        return function name + Dmytrenko
    }
